警民關係永久破裂！唔該唔好再有任何幻想！

警察個記者會根本就係老屈
大部分記者問得又屎
奶共記者更加陰毒

警察已經真正企係市民對立面
唔好再有人話有好壞之分
又話要感化警察

不要再相信警察
琴晚義士好多聽左警察講要點做都比人打同被捕！
警察同警察既家人係永遠唔會反思
香港警察撤底投共
唔好再天真！

［招兵買馬］召集所有連登嘅鍵盤戰士

唔好意思 阻你少少位

集合連登嘅力量一齊係reddit推反送中post上熱門

屌你老味唔知以為呢個 post 條四五年前既舊 post，睇真 d 2m 之前，樓主你剛出冊？

你自己睇返69前席幾多人仲天真話要分化警察
又話唔好屌得警察咁狠